今日11.11係純勇武活動？

對比上次8.5 都有集會 放映會等等比和理飛參與
但今日和理飛有咩角色可以做
除左文宣個啲

做哨

求下你地唔好再當自己和理非

仲講集會？一去手足就比人拉

和理非而有份罷工嘅 唔好留係屋企 出街行行企企 有藍絲吊手足阻住就大聲蓋過佢講加油支持 有狗就做街坊單擋 最好有返咁上下年紀

利申：今朝做咗

訓咗幾耐

不分和勇呀

做到咩從來都係心態問題
而唔係角色定位

仲分咩和理非啊 有冇人性啊你

今朝明顯差佬有助攻
睇文宣都知
平時和你返工係推唔上熱門
連登推到上晒熱門，6，7個post既活動
佢地一定有準備，獲獲都係咁

真係驚既咪做twitter 文宣

網絡打手
㩒lift
做哨
帶物資
塞路充人數

幫手入大學保護

真
成日講和勇合一
但呢啲時候劃到咁清楚

所以5點收市
各位手足都要收工

出黎行街食tg算勇武定和理非

今日都11月啦大哥
仲8月

和理非咪返哂工囉 講經

其實你睇番自己個區既gp 好多野都做到

樓主如果依家可以搞到一次和理非活動而冇比黑警用暴力清場麻煩表演一下。

因為據我所知幾個星期前就算有不反一樣被暴力清場。

樓主訓左幾耐，定剛剛放監出黎？

唔好再限死自己係和理非啦

和理非打國際戰線，airdrop 文宣，影文宣周圍貼

大把嘢可以做

和理非